坐緊西鐵 對面有個女仔露咗底

提唔提佢好

提你老母

圖呢屌你老母

提你老母快啲著草仲好

底呢? 係咪露咗係你老母到呀?

樓主

你想俾佢條仔揼

等睇報警撚

底就睇唔到，似有d波路不錯

條仔全黑到準備去大酒店?

好撚大個

幾大波